前線：中大好撚緊急 唔該手足睇埋呢個post就快入！

我屌你老母啦冷氣撚
今晚黑警十個打你一個
中大生大部份都走哂 你啲撚樣仲叫人入去送頭
[size=6]智取啊[/size=6]
記唔記得落單既黑警係咩下場啊？
唔講實力 人數唔均等無校友唔夠fa
手足有咩事你班冷氣撚擔唔擔當得起啊
人命黎架屌撚你地
淨係識係到講拉拉拉 俾啲貢獻啦

推

推2

推3

好想講 只要俾班狗入到去中大搜證 睇cctv 掃指紋 至少拉返幾百個手足 求吓大家諗清楚入唔入去啦

push

掃到指紋就等於有份犯法？

推4

呢度根本啲人就瘋狂帶風向想啲人去cu送頭

我明佢地覺得走左就輸
但咁諗太短視
事實係俾人拉哂先係輸
如果你係入面話唔走我尊重你
但如果唔係中大又一味叫人送頭真係好撚冷血

推5

我唔介意冷氣撚屌鳩我
但今晚點睇都係唔夠做
齊上齊落 唔好落單啊唔該

返去都要小心呀。 小心白衫黑幫。

智取啊
情況唔多好
埋土同城大都趕人走
依家到中大
唔夠人真係唔好留

中大自己友都走左
咁外人守咩？

守個地方？
Asgard is not a place, but the people.

求所有仲係中大既手足小心
請你地記得Be water先係我地個行動精神

玩陣地戰真係會輸架 中環星期二送頭事件仲歷歷在目
唔該手足諗諗啊

人重要過一個地方，平安回家吧！

Exactly
我地要贏係要靠反抗既意志 反抗既精神
星期二晚我一定屌散水撚
但今晚個勢唔同 今晚真係要做次散水撚啊

exactly, 至L 憎啲鍵盤戰士成日推人去死

同埋好可悲咁講一句大家仲覺得我哋可以贏
其實我哋只有攬炒嘅出路

人無事先可以做世界第一

2號橋最後30個已走

最緊要人安全